[kai呢]車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

lm，撚伯又贏！

撚狗又可以打飛機

拜 疤齊齊創歐聯歷史紀錄
兩隊分別係歷史首支一場入同被入8球嘅球隊

多謝拜仁手下留情

[聽～～～ Kai哭的聲音] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

用呢個先

車狗死全家未？

lm

一開電話就係睇有冇Kai news 女都唔想覆了

Kaiiiiii sensi

利華古遜 最後 10日 暑假

你老味我依家每日同你倒數

乘機曬有女

Sensi

KAI ！ KAI KAI KAI ！ KAI KAI KAI ！ 我比碌蕉你含～

車區教會經文

我們在倫敦的林sir：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日日j的Kai ，今日賜給我們。
不叫我們遇見Twitter 試探；救我們脫離老鼠。因為英超、足總、歐聯，全是你的，直到永遠。阿們！

萬福Marina，妳充滿聖寵，Kai與妳同在。妳在婦女中受讚頌，妳的親子撚伯同受讚頌。
車仔聖母Marina，求妳現在和車狗臨終時，為我們快啲done deal Kai子。亞孟。

願光榮歸於Kai、Chilwell、及NaNa。起初如何，今日done deal，直到永遠。亞孟。

阿們

想轉走條女張wallpaper做kai

識玩

又可以識新女

Welcome Kai！

joe hart都有片
我地果兩件一嚟就training片

新利雲蘇蘭基

Pin 返鷹上個post round up 啦

官方 : 夏維斯正式加盟

摩迪講番佢接近車既野

Source please

Source : me

你老母正式加盟

記住印波衫

Ａｍｙ

salah?

係希斯路掃地定係Cobham守停車場？

揸飛機

做雞都有波衫

個名叫fuck you mother 簡稱FYM 777號波衫

777係你老母

林sir比既

真係癡撚哂線

亞孟

=車區有絲？

林sir當日有冇後悔d精點解唔射落牆到？

英文版:

Our Lampard, who art in London,
hallowed be thy name;
thy champion come;
All deal will be done;
on Standford as it is in London.
Give us this day our done deal.
And forgive us our mouse,
as we forgive those scout trespass against us.
And lead us not into fake news;
but deliver us Kai.
For thine is the Premier League,
the UEFA and the FA Cup,
for ever and ever.
Amen.

你whatsapp問佢

Stamford

18/8
紅字為update
無紅字睇過唔洗再睇

賣人/租借：

Kepa - 無offer 等緊offer
佢留隊/賣/租借都會影響新GK budget
所以要等佢前景明確d 先會有買人消息
預計轉會窗中後段先有update

Emerson- 可離隊但未有offer
國米同祖雲達斯有興趣 但唔係佢地top target
國米仲未完季 祖記Pirlo岩岩上任要d時間做轉會plan
唔會咁快有消息

Tomori - 有loan offer 但球會未表態，prefer賣另外3大中堅多過loan Tomori

Rudiger, Zouma, Christensen - 3位有價可賣（最多走1位），球會對佢地3位評價差唔多，無話邊位重要d，Sell Value黎講Zouma係最高，離隊機會黎講Zouma較大。但再次重重重申，中堅唔一定要買人，視乎賣唔賣得出3乂其中一位，Lampard仍可接受4大踢多季。

Jorginho - 可離隊但無消息，特別係沙sir被炒後更加難賣

Bakayoko - 談判進行中，米蘭prefer先租後借，並且唔希望買斷費高過20m，車路士希望收返～30m，球員已表態想返米蘭，亦願意減薪。
Lyon初步表示興趣

Batshuayi - 可離隊，Leeds 有興趣但未落bid，車路士希望收到25m，紐卡素及水晶宮密切注意情況。

Abraham - 由於今季達到某個出場次數同入球數，所以自動加薪同續約至2023，雙方都唔急住傾續約

Broja - 大機會租借至Vitesse，雙方正進行談判

Cumming - 已租借至英乙球隊 Stevenage

Ugbo - 將租借至比甲Cercle Brugge 有5m買斷條款

Ampadu - 有offer(包括富咸)但暫時唔急住走，想睇下有無留隊機會，唔排除訓練可以impress到Lampard，或者因為其他球員離隊而留左個空缺比佢留低

Chalobah - 租借到法甲升班馬Lorient

Clarke-Salter - 已收到英冠同國外租借offer

Boga - 球會放棄買斷權 換來約10-15%二次轉會費

買人：

GK: 等Kepa情況明朗d再決定人選

中堅Dunk etc. ： No bid，只係target其一，視乎4大離隊情況，今個轉會窗唔一定會買中堅，若果買會prefer高大、有經驗同有領袖氣質既中堅

Chilwell：從來都係Plan A，無考慮其他人選，有source報談判取得進展，但親車同tier1無跟進或confirm，所以要等下，但情況樂觀

Rice: West Ham要～70-80m ，車路士今個轉會窗未必比得起，若果今個轉會窗唔買，呢單轉會未來1-2年都會發生。由於Rice同韋斯咸關係良好，所以未必會逼宮離隊

Havertz: 無update，都係轉會費問題，球員意向同個人條款都唔成問題，利華28號復操或者接近28號會有多d消息。今日再有消息話希望28號前完成談判

Benrahma: 只係有d興趣，翼鋒唔一定要補強，視乎budget

FM買飯都可以叫猛幫拖

rice

鬼才

Ok

注定踢唔到車 冇反骨仔潛質

反骨咗車

kai仲要等多10日 點等

我想kai飯

補多個
Betis有意引入Bravo同Caballero
(柏歷堅尼新上任)

椰狗同雲狗都算叫做bigbig地name啦
一條荷里活片J下都冇

卡巴叔都有貨
傳奇飲水真係收收皮先

未來1-2年可能下季已經踢得差 唔再考慮

我地仲有big name
有5個男一

希望21號前傾好 最好聽日
阿們

Modric講當年險簽車經歷
油王請埋佢上遊艇玩
佢Levy死唔肯放人 落幾次bid都reject晒

又簽返卡巴叔

Pin返鷹鷹個update先

經文果啲請大家啲幾日勤力啲念🙏🏻

Levy仆街死

準備好正選後備龍都換了

我屌你marina咪撚再玩deadline fighter

麻煩西女人簽撚咗onana先

原來新租借限額條例延遲1年先推
又可以儲冗員

天助我轟

飲水：屌正呀！

呢個真 重點收購

Welcome to 冗員俱樂部！

星期五開操 龍都未決定
下季用番kepa啦

巴西ESPN:

安收到既offer:

曼聯,曼城,阿仙奴,拜仁,巴塞

揀阿仙奴原因: 3年合約 可以留係London

哥狗都幫安仔奶袋底

拜仁都搵

反骨咗愛爾蘭

最勁嗰兩隊都想要

all迷安

證明安仔係成熟穩重好爸爸
去其他隊hea踢拎冠都唔去

其他冇人出三年人工唔係考慮重點
安點解咁想係倫敦為簽證其實可以去曼城

根本稍為識少少波既都會admire安仔

如果冇三年合約都寫埋落去
咁軌都算有俾offer啦

咁樣叫反安情何以堪

家人因素

拜仁睇中=勁嘢反安輸到仆街，點算好

咁如果簽到kai 即刻攞黎swap 返安

15年後輪到kai講

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話

好辛苦等到

屌全部頂級豪門
唔睇名以為C7

睇返pin左個留言
會最後先搞

Kepa冇人接貨
一日都冇新龍

阿狗有野J
爭贏 雙曼拜仁巴塞

唔係
至少對Kepa前景有d頭緒先
佢留咪買平野
走到咪多d budget

屋企要搬屋揾學校
自己可以打理餐廳

100k 有經驗 仲有貨賣 後備黎講夠曬
其實抵玩

Onana一號意 Kepa頂卡巴叔個位

倫敦同曼咁大分別咩 正常都會想去曼城博下盃

Kepa 如果再有得出場可能真係死都唔肯落返場

你估新界出港島返工咩 咁撚遠
同埋安仔係英格蘭咩都贏晒啦，要拎歐聯都唔會去雙曼

可能人地買左倫敦樓
佢個女又係倫敦讀書
佢間bababo又係倫敦

龍門等返一頭半個月吧

Kai唔會等到10月
講緊大拿拿100m
係利華古遜成份轉會budget
佢地都要時間組軍 傾轉會
得唔得都好 唔會同你拖咁耐
但個人黎講同其他source都覺得情況樂觀

最想知其他球會出幾年約同人工比佢
垃圾車冇得開過續三年但降薪

連登仔識波過晒費歷克同哥狗

Hot Wednesday is coming

想問多d budget有咩揀？
Ter/oblak 9成冇機會
Pope/Dean?

最平一定係nana

我地都知 但等得好辛苦

達史傷2，3個月 肯放都唔會買佢啦

所以我地個龍list有咩人

維下穩

近年轉會傾得耐既例子：

當年Jorginho同Sarri都傾左個幾兩個月
搞到干Sir要返黎帶操兩日

Bakayoko無限體測 又話曼聯hijack
最後搞左個幾兩個月

Drinkwater 都要bid 3次 搞成個月

Higuain由轉會窗開 傾到轉會窗就關先黎到

Kai都係會咁

証明Kai都係水貨

Ben Foster is possible
無budget之選

結論：kai即使上到車都會敗走

1號龍？

同埋車仔幫得撚伯拍得6集荷里活片
我都幾肯定上面會比好大tolerance佢玩起碼2-3季

所以下年幾鳩都好 我都唔expect撚伯會比人炒
撚伯仲要死攬佢班𡃁，我已經feel到我地啲幾年既內戰人物將會係撚sir

想知當年Lukaku被hijack之後轉買Morata嘅過程
我記得有晚無神神就offical左

其實鷹正職做邊行
啲中文水平好過唔少記者
真心睇得舒服

維穩維穩

Kepa同撚狗傾咗計未

傳說中 干3 + 雷斯黑面樣

頂卡巴叔定點
拎佢打正選虐老咩

當日簽世三 車迷有冇咁痴線

撚狗日日都sms佢: when are u going to lan

都擺明唔會再用有乜好傾

Kepa 咁靚仔 反唔落

邊到有6集荷里活片
好悶 想睇下

next season
pulisic werner ziyech
mount barkley
kante
alonso zouma rudiger rjames
foster

岩岩有news話caba可能有人要
G持賓科做2號龍 之後買nana

聽日有第一集

隊友都屌鳩佢
差在未好似白lin咁場上fuck teammate

37歲嚟講，佢Keep而家嘅表現算係好勁
如果佢係打二號好放心，但係一號就

捷狗上車冇3號著 唔知會著咩

人地魔性澎湃呀

1日1集
第6集 出埋staff名單
會唔會有ending credit scene ....

Kepa個情況其實幾令人擔心

因為Kepa出名係自信撚
對自己同隊友要求都好高

但依家見佢無晒信心
隊友教練又唔信任佢

又虐老

所以loan走佢比第二春佢

對自己要求好高
咁佢自己有無覺得自己真係好撚廢
乜撚都救唔到，淨係企定定係度

事業愛情都冇哂 雙失青年

好鍾意佢呢類球員，有激情踢波
如果唔係成日覺得撲唔到就唔試，我會全力迷短手狗。

迷咗kepa好耐

Kai: fine. I do it myself.

其實林狗唔係一次不忠百次不用果種
短手狗肯改林狗應該肯用
但係擺明短手狗training都impress唔到林狗，而且表現唔好

當年干爹明知球會換人仲若無其事返嚟開操已經夠過癮，好似嗰時又同管理層嘈過

d球員開操見到干爹，係咪覺得好驚訝？

睇下鷹有無嘢爆先

撚狗雪一雪搞到佢連提場都會
身為龍門仲要俾後防點返轉點
真係好本末倒至

佢唔返黎有機會輸官司 拎唔返果9m

之前雪佢嗰排就係
之後hawks好似有話過表現好左

Kepa其實飛撲前吓準備動作太大
搞到次次都好似差少少咁
同埋已經矮，再加彈跳力明顯唔夠
佢條仆街又鍾意揀波撲
再加又揀波揀，佢就算去邊呢啲問題佢都要面對

咁都識講冇晒信心你想佢點

真係好快
果時高層應承干sir可以簽big name前鋒
亦預留左一份可觀既budget
而干sir Plan A B分別係Lukaku同Morata
所以Lukaku單deal一衰左
高層就即刻move on 簽Morata

另一方面
本來曼聯都疊埋心水簽Morata
突然知道有機會hijack Lukaku
就棄左Morata

Morata本來都同曼聯傾好左合約
曼聯同皇馬亦傾好轉會費
所以車接手呢單deal時
係轉會費同合約方面已經有個基礎參考
Morata亦都一早準備好去英國
所以好快成到事

賓科士打賓周是假

Marina，求下你賜Onana 比我地

好似講過如果干狗仲教夏狗安狗就會話走人

卡斯同navas呢d矮龍雖然身材不足
但其他身體質素上既野補得番
Kepa真係咩柒都冇

都幾撚過癮
估唔到最後兩個都敗走，仲兩個都賣原價

龍門教練都要付多少責任
有咩理由同上季差咁遠

有冇諗過係希拉利奧廢

好彩馬會要左達子6x M cls 接曬兩個達叔達子

其實我覺得撚狗有將後防問題入埋短手狗數
同埋撚狗啲獎勵足球真係永遠信唔過
成日無啦啦話邊個訓練表現好，之後獎勵

呢家lkk跟返干狗應該係佢最高鋒之作

Tik Tok

Chelsea lan

舊年我好迷kepa今年季初都成日幫佢諗藉口，但係2020真係太離譜

仆街死啦
美狗肯定有幫口

其實盧狗最失敗係去獌操到而家咁身形
喺愛狗嗰陣又大隻又快，又算係靈活

Welcome
Ben chilwell
Ben Foster
Hakim Ziyech
Timo Werner
Kai Havertz
André Onana

紅顏禍水

呢家支點都ok呀我覺得

屌你老母車狗
用tiktok冚隊剷呀

呢家係唔知有冇人要

對完利個場，成個車區轉哂咁濟

撚狗真係覺得希拉利奧冇問題？

雞巴狗哪來的自信啊

今季最戥短手狗唔抵係俾班後防點返轉頭
呢啲壞慣習養成咗真係等仆街
根本隊長都冇資格叫個龍門出營

kepastay！

Kepa 上年決賽對鏝12碼 仲挑阿古獸機 雖然最後岩方向但救唔到揼哂地 就知佢自信撚黎 救12碼有一手
估唔到今日比女飛咁撚大打擊

之前好似想請基雲
但而家又好似冇咗回事

呢個真

但短手狗真係乜柒都唔出

仲stay

青梅竹馬真愛

希望火撚屌可以做吓好人
放返Ms.Kepa畀佢
等短手狗可以振作吓

迷kepa

短手狗應該出冇出一回事
問題係班友以為叫咗龍門出嚟
就可以大安旨意睇波先仆街

等班靚number既走，個堆（1-6，8) 全部都係球會有價可賣list入面

根本出迎就係龍門既決定
龍門如果冇出過聲 班仆街中堅一定要轉身追
Kepa冇信心 中堅鳩 錯撚曬

仲Tllm
Only onana is ok

強化版譚狗

Exactly
班球員都收晒風沙sir會黎
干sir一完季都知會被炒
佢直頭鬆一口氣 終於走得

聽～kai哭的聲音～

龍門冇信心又逼佢出嚟就最易派膠

正宗雙輸

今季香港Kepa陳嘉豪都踢都一pat屎咁

咁干爹都做足戲
返左2日工，「聲稱做埋今季既訓練計劃書」

咁撚搞笑
仲叫干地返黎托柒咩

下年如果踢high press
龍門執中堅身後波既機會仲會多啲

所以kepa無論如何點都冇得留

干狗：走前撚鳩你班仆街先

當年邊有咁多資訊Twitter都未識玩

果2日有冇操到班大帝黑面

印象中葉鴻輝都好似屌隊友
如果撚狗教東方應該都雪咗佢

撚狗雪左佢加分手 雙重打擊

雪佢唔係因為屌隊友wo

聽～凱哭的聲音！

呢球抵屌啦
喺禁區頂高波都想叫龍門出
仲要係佢自己走甩人想葉鴻輝幫佢補鑊

其中一個原因啦
佢之前屌隊友屌得好撚勁
加上對教練態度

岩岩搵得返呢幅圖
都幾經典

干3

下下都畀人中出 係人都冇心機啦
果排四大永遠護唔到second ball 球珹輸補射

個龍門教練仲係咁廢嘅話
Onana 真係變笑匠

#askhawk

我想問呢家車仔大概個龍門list係咪都係呢啲：

Ben foster
Onana
Pope
Aerola
Dean H

又唔係怪佢嘅只不過好心分手啦

佢真係繼Azp之後最有火果個

仲未傾得掂
車要求先租後強制買斷
同埋堅持想收返30m
米蘭只想出～20m

Kepa都冇乜點膠都算係咁

49000損人不利己搞撚到兩隊一齊柒兩年

呢個係你咁叫完就比你燈咗

里昂快手買左佢

I had three successful seasons at Tottenham behind me. The club was now near the top of the Premier League, I had finally felt the pleasure of playing in the Champions League, and all the analysis showed I was one of the key players in the team’s rise. My feeling was that it was time for a move – I wanted to fight for trophies and win titles, and I felt this wouldn’t happen if I stayed at Tottenham. I wanted to move to a more ambitious club.

BTW 油王真係好爸爸

意甲乞衣躝啦
要人打6折

25m大家開開心心

同埋我想問lets say呢家kai chilwell firm

Kepa如果loan到 艾狗 巴卡 都走到
啲錢會用黎試all in oblak定會買中堅

阿狗都準備簽後防屌你仲妹緊kai

嗰個暑假，球會傾緊沙狗又同干爹掰面，但又吊住佢，唔通諗住萬一傾唔掂叫干頂住先，定係想玩鳩干爹？

唔好再ff oblak喇好冇

影完相就過隔離拎錢

支持Lyon

簽邊個？

佢哋有十大中堅有排搞

又是沒有kai消息的一天

Gabriel

雖然我迷娜 但都心存一絲希望oblak會走
佢歐聯前仲要冇話一定留係馬體 踢完先傾

當年佢自己喺twitter宣佈

唔係big name 就算啦

有錢咩 姐係放棄party?

點閪知 阿狗條數咁撚亂

果陣時個名好似冇咁響

唔kai心嘅一日

點會唔響

果陣好似無乜人對世三有好大期望
黎到第一場好似仲踩波車俾人笑

三年加埋用150m買一個正選一個後備龍，打機都無人咁做啦

水貨特

好記得果陣對曼城
D曼城迷話多謝車仔幫佢地買走件水貨
仲有咩曼聯 有篇香川才是真命天子

佢個名
間間都傳過哂

點會冇 鏝之前年年換龍 猁就直接70m

夏薩特是誰？香川才是真命天子

咁都豬
連登仔真係

聲稱做埋功課係最頂癮嗰一part，班大帝比干爹撚狗咁撚咗兩日

廿屆法甲mvp
fm妖到震

火清

兩屆
自膠

Yes classic!

巴西幫：邊個撚緊邊個都仲未知道？

同埋干sir 沙sir助教團都幾多人下

呢個簽到都唔錯，左腳

少人唔係問題
少人但啲人仲要廢就仆得街啦

當年都講緊 得夏薩特，得天下喎
點會唔響呀

唔係醉酒佬就係九線龍

當年係傳佢同hulk
hulk風聲大D

干地時期果個龍門教練Spinelli先有料
屌那媽而加隻希拉里奧做乜撚野

屌hulk 個陣年年都傳 年年都係留係俄超鏟雪

又引戰

干1干2仲係古圖，實力同Kepa差好遠

嗰個希拉里奧當年做車龍門真係幾廢，搵番會長或者古迪仙尼都無咁嬲

睇返高登 啱啱買果陣冇人睇好喎

想睇下呢度有冇人迷教練團

玩過fm都知開save就要炒哂佢

個陣未去架 個年仲係波圖

希斯路機場

差啲唔記得西瓜恩係踢過車仔

呢度連阿衣都有人迷 有咩咁出奇

我都係咁話

其實係見到功架嘅，但係真係老囉

巴卡自己比埋5m佢啦

估唔到要係咁嘅情況登陸英超 仲痴左隻盃

我淨係記得有球遠射係幾靚，其他冇印象

ben white + dunk IN
zouma/christy/rudiger OUT (1 or 2 out of 3)

CB: white dunk tomori ampadu christy

All legend

西瓜算對板啦三十歲先來客串

+ 埋 舒夫真高

+埋基士文

pato踢咁小無得計啦

hilario 真心岸鳩
假如撚伯肯換防守教練+龍門教練我唔介意四大踢多季先換

換咗呢個教練之後古圖係勁咗

以3個都係外借算對得住有餘
對比飲水以d真係正仆街

Pato

差hulk

果季落地快左幾撚多

前鋒墳墓車路士

豬蛇

仲有Quaresma都係我轟明叔

巴哥後得豬蛇同dc踢得掂 雲狗

下年就神射手

無問題，比啲信心

件黑色衫加金章真係幾好睇
利申：有買

新安卡

助攻王

當年達子都好多供應㗎

佢做訪問話原本想去Roma

栢圖真係唔記得

同年有柏度所以冇乜人記得佢

椰子想去羅馬？！

羅馬買唔起

咪第一場對富咸
果場同達狗幾大對比

傳說中 2日皇朝既干3

李城想簽tllm?

Seems yes

With the rumours about his exit increasingly strong in the market, Barcelona emerged as an option. With Spurs, however, there was never any contact. Bayern Munich , Manchester City and Manchester United presented offers to Willian. All 2 years in duration. (ESPN) #CFC #AFC

得阿比安3年約

Weclome 捷

睇個勢應該今個星期官宣

可以J住先

Kai Havertz, wo bist du?

邊個係TLLM

英國車迷咁撚垃圾話英國鷹講外借同後生仔嘅野係垃圾，無人想知

Ajax果個

Nicolás Tagliafico

艾馬狗都走得，Grazie！

邊到有新聞講求link

一直走得,但冇人要

干爹踢完歐霸可以接佢走啦

佢唔係plan b咩

thx 真係唔識

都市傳說7-1

係我就叫啲垃圾球迷
Quit Twitter lor

一樣 其實佢舊年唔算差 都仲有神救
仲覺得可以進步
點知撚狗安排四大中堅玩鳩到佢無晒自信
我覺得loan吓佢再強勢返嚟

點解車無傳過Thiago
雖則中場大把 但我地最勁既高華碩除時連佢尾燈都見唔到
又平簽黎用兩三年帶下新仔都好

中場塞車啦，要補強都唔係呢個位置

人工唔平

量係多但質素差幾班
佢呢d世界級班霸球星料又大平賣 機會少之又少
車呢班最多係班霸輪換料

我地續青訓都 百幾近200 k 週薪
佢一個就可以upgrade 成個車中場

講到好似你話要人地一定黎咁,加上人地追高普撚含

拜如果出價 kai咪又一樣追撚含
問題係人地未Bid 仲有得搶麻

home office 先黎8號 屌

幾好笑 公海有位獌狗嬲撚到改撚埋個名叫 足總盃亞軍(四弟)

做乜柒呀

其實車都唔算換輪料啦...
功能係單一左少少，但起碼幾個都一線中上啦
簡迪，高，黎緊簽kai，佐仔
仲有幾個成長緊 mm gilmour

因為個隊係拜球員唔想黎你出幾錢都冇用架喇

唔講fa cup王者

班霸(有機爭歐聯)入面 Kante kovacic 佐最多輪換料
普通強隊就可能可以叫一線
Thiago 放係邊隊都會係核心圍住佢黎踢

人地都唔撚想嚟

Kante輪換料

屌你

我個重點係未bid你點知 猁又未出價
下下咁諗Kai都唔冼bid喇

kai好多消息話想黎,Thiago都好多消息話想去猁,人地唔想黎就唔想黎架喇

依家不嬲都係同球員傾完先落bid

林伯想要plan a,你地係要佢食 plan bcde

仲有你連cho 12萬週薪都嫌貴
你諗住出高天價週薪簽人

反西 = 隱式迷西

撚狗唔鍾意28歲or above

官方每出一次tweet就成班精神病人留comment

呢到鷹打一個,都可以推爆一個po

好撚多kai迷 球星格

因為無end product囉咁簡單

有咗home office呢樣野
以後打風都冇假放
喺屋企繼續做

無end product中場我地大把

thiago呢個位都冇plan A
冇打算郁

拜仁入球點咁多 你放華錫入去都有thiago級啦
好似今季車咁 華錫扭上去個個企起到望佢根本無人交
換轉係Thiago都唔覺差太遠

一個中場一季入唔到十球
都係垃圾

屌你老味
出個Timo quiz 答案係 Kai

又撚白卡佬

係咪IT佬出錯呀無個答案係Timo

佢上面條題目有Werner

咁出題目擺明撚狗

其實想暗示下一個收購

乞衣頭想留隊爭正選，欣賞佢呢種態度

想改名做白卡車迷

毒撚隊最忌有自信

其實飲水都係

乞兒頭仲唔搵好定位真係棄得

如果有D嚴厲既教練日屌夜屌咁矯正佢 可能有返團火
依家佢俾人既感覺係好亂 唔知想點

睡前一叫 Kai

其實可唔可以當係飯咁用住先

練到打兩個位都咁勁就掂晒

有指揮家嘅領導才能

呢條友擺明高峰已過 搵肥約 坐到退休

唔想阿狗買到中堅
直接補強

嘩屌9號波

乞兒頭成季得打熱狗一場好波，今季再無進步應該可以準備做人球

估唔到

原來有9號架

唔係多數直上10嘅咩

大撚雨咗幾粒鐘

=,=

9號波都出埋 係咪簽唔到Kai 啦

撚狗套紀錄片係咪聽日上？

打風點飛呀

Kai

唔知捱唔捱到去聽日呢 應該冇咩機會 照樣返工

6點落哂

今季無賣咪即管睇下借出去表現成點
其實今季而言 入晒kepa數又真係講唔過去
中堅四個炸彈 成日比人直接攻
禁區second ball成日比人搶
救到都比人補射
但係30%唔郁真係幫唔落
利申 佢下季收善既支持佢打返一號

我聽到出面D 雨隱隱約約咁叫緊kai

kai又未deal到 八號風球又頂唔撚到 人冇乜意義

Ching 保重身體呀

打風聽日Marina應該唔會開工啦

思覺失調.jpg

下雨天了 夏維斯 我好想你

佢成個月冇開工啦

Kante都唔係一線？

黎到d人鐘意隔離飯香

有無人等陣要抹住窗睇波

我嗌住Kai睇波

出面橫風橫雨 點踢呀

九號波仲要人OT到3點踢波有無得吿隊波？

9up無極限

個Giannis廢到

快撚d啦
deal到就deal
deal唔到就dea唔到
咪吊引啦

希望rb攞
想添狗dum春上賊船

官twit: 又夠鐘做quiz喇

搞到車狗神經衰弱佢好大責任

The Current Leverkusen player

Re: Havertz

Bild reporting that Chelsea got a deadline to agree a fee with Leverkusen.

The 28th of August Leverkusen start training again. Chelsea have been told to sort it out before that date.

Kai Havertz wants to leave. Chelsea are in pole-position. The rest is about money

Jan Aage Fjortoft

Cls 我呢個月真係完全學識曬未done deal 嘅唔同paraphrase

not yet !

9號波西女人又放假

睇巴黎出局先

聽 kai哭的聲音

RB贏r聯 timo會唔會想死

Welcome t silva & upa!!

Welcome

Ullm呢啲矮撚 唔配做我地中堅

Poulsen

撚伯：我要高佬

今日ullm會屌打屁馬同包皮

屁馬又miss

屁馬

泥馬又嚟

咁好彩

會唔會半場收工

幾好睇

尼馬連柒兩獲

點解唔用navas?

傷

皇拜祖唔會放Kante做長期正選
就算正選都唔係圍住佢黎踢
Thiago就有呢個級數

場波無罐頭聲

上場整傷？

嘩屌 個波扯得靚到

上場psg 咁廢 今場生到

我地下年有無呢D睇下

上場無出迪馬+包皮

金錢足球

我地椰狗都得

Reminder that Upamecano had a release clause of €60m this summer but no takers. His new deal has a lower release clause (reportedly €42m) but it only kicks in next year.

呢個真

Psg前場比啲直線好靚

Psg 正選個班夾好多

你都真係on9 鍠之前放咗馬基列利柒左幾年
依家卡斯米路必然正選啦
唔好話PSG 中場邊個勁過Kante

仲要話唔圍住佢踢 你唔好拎個龍同Thiago比？
拎個掃蕩防中同個攻中比

T施華撞到個鼻都去定守空門睇到個波出界先訓低

決賽會唔會法國內戰

丹麥女孩訓完失埋波

包皮勁到

難啲

拜fit 到咁 點贏

條撚樣即跌 之後個位吉左

Timo打完先走真係有機入決賽

Timo true blue

Kante唔係一線唔怪得黃子華收山原來而家啲對手咁強

嘩屌

咁都唔入

幾難

以為入左

的確唔係嘅
直頭世界級

隻paredes唔錯 可惜果時買唔到做佐後備

尼馬呢下陰濕到

kante都唔係一線 識波帝
而家開始老傷多左姐 但講防中位有邊個勁過佢?

kimpempe仲勁過 ullm

屁馬真世三

杜曹張cv靚過干地了

Rb都幾茅

尼馬唔計射柱係幾勁

屁馬唔計碌地真心勁

仲要左腳 仲要高

呢個不了 煙剷target嚟講 umbrella可惜啲

Psg贏個人質素

Psg幾個中堅都矮

但教多仔好撚廢下
本身psg人腳好撚勁啦又尼馬又包皮

唔同作用 umbrella box to box
Paredes deep lying

咬手指

無得咁講
事實佢cv係靚過干地

佢冇乜戰術可言 但佢教psg就fit曬
比到自由度班大帝踢波係前場

自爆

派咁多膠

派膠

派兩次膠

個龍

尼馬勁到

萊比錫後場做乜鳩

尼馬d把握力

屁馬

屌係包皮真心cls

不嬲認真踢好撚勁
但條友hea底又揀波踢 真係十足十世三

干狗幾個聯賽冠軍喎

皮包快撚到

我覺得佢勁過世三

尼馬除左finishing全部都勁

189但係好靈活 有俾波落腳準

對拜如果拜仲係好似上兩場壓到半場踢 應該會比psg啲快緊哨撚死

連登仔眼中隊波有巨星=教練廢
杜曹點都唔係冇料

車世三先有得比下

佢癲起上黎一定勁過世3囉

189夠高啦柔巴

尼馬好撚勁

對埋拜睇吓乜料先知
到時又話同四大一撚樣

包皮尼馬 新世一世二 可惜踢法甲

世三最勁都係18年打巴西果場
歐聯真心廢得濟

難聽講要睇隊友既

安打歐聯表現仲好過佢

佢教psg fit
教到後面build up 之後前面自動波

我覺得如果你拎住啲球皇級既球員 係好難踢體系足球 真係要比自由度佢地自己舞

難講 睇佢世盃打巴西真係仲sharp過尼馬

Rb有冇興趣要kepa

所以都要睇隊友 比利時整體實力點都高d

睇尼馬肌肉
其實尼馬除咗爛玩
基本上keep得好好
呢方面世三係差啲

前面三個都無固定位 搞到仲難防守

不過兩條友都係hea底無乜太大鬥心咁
好難做到世一

你攞高普嘅多仔比，杜曹實廢㗎

唔講以為thiago係小花牙朗

姐係好似如果你塞包皮 屁馬落去沙利果啲要企死位既體系足球 會用唔到佢地100%

其實係美斯朗太屈姐 不過佢地都老
尼馬包皮而家應該過左佢地

所以哥迪奧拿咪唔like小花

Btw疤主席出曬口術會留美斯
美斯應該走唔到

干二 歐聯分組賽打馬體 夏狗係幾勁
但16強一打疤 尤其作客個場 冇表現

所以夏神踢唔到sarriball same logic

應該都係放下風想走等高層做野姐
千其唔好走 等陣佢去鏝就仆街

果場比我安搶風頭

條友成日彈出彈入 點會走

個場安踢到球皇咁

佢呢個年紀 如果要放都唔信賣幾錢
冇理由低過1億 但今年邊個會買

點會走
佢就算走都係返阿根廷返者海外淘金

性格決定高度所以屁馬世三永遠去唔到佢哋嘅level

姐係你地覺得應該都係扭計多？

你睇佢人工
點會有球會食得起

睇你講成季定一場過
如果講一季呀朗同美斯仲係好撚屈機
加上世三係皇無人圍住佢踢真係差好遠

如果直接退休我覺得好撚型

有前科
除左有多餘錢冇埞洗, 想谷名氣嘅隊
任何重建隊都唔會重貨佢
到佢真係走 都係得兩隊波有條件負擔到

佢份約有條條款係可以隨時終止合約
當佢走啦 依家咁嘅時勢邊個負擔到佢份人工

得無限金錢既鏝同psg

擺到明想逼宮 趕個主席落黎

Psg 鏝 中國米

仲要比簽字費
真係食錯藥先簽佢
佢其實有撚得走咩

咁講真係一係留一係退休

好想要t silva

數漏國米
但今季爆肺炎 就算真係想買都搞唔掂

想要他 佢肯減人工 免簽佢好過買入樽

Same

唔同級數 反正都係搵過渡球員
真係on9先比40m簽dunk

屌又爆

Jm9

睇到啲乜

低能到

條後防做乜尻

做乜鳩

Welcome Ullm!!!

四大中堅上身咁

Upamecano掛住投訴

有返d攻勢又爆炸

又真係有啲似

鳩好多

好似big4

迪馬比啲波好撚靚 希望椰子同佢差唔多

仲要跣低果個包埋越位 柒撚到

唔知佢投訴乜鳩

ullm on99投訴
梅基利自爆咋

咁都係隊友跣佢姐

Ullm=四大中堅

唔計自爆
illm 真係幾勁

蘇馬都係

搵西女人傾應該唔駛40m
做過渡又有歐戰經驗

睇親巴黎啲波對面都會同佢打對攻
後場勁多空位跟住包皮就跑哂

kimpempe 馬昆奴斯啦

Zouma>upxxxxxxxx

呢啲唔賣啦

今年歐聯決賽決定到底係利雲定屁馬俾人黑走個金球獎

淨係講防守zouma係唔差
但計埋腳上功夫同個腦 都係上唔到大枱

無左werner rb係少左飯反擊手段

tsilva個種經驗同leadership
應該可以帶得起隊波d中堅

幾悶

睇左happy咁耐 我唔明點解佢個傳波動作可以咁唔流暢 成撚日個動作都係縮埋一舊

尼馬以為出咩skill move

林狗見到兩條友1.85m都無 即嗌不了

kimpempe 189，但唔係英撚不了

甘賓189喎

禾仔>屁馬

仲唔換 博比人踢

Ullm 真係幾識撚波

冇可能咁矮

柒頭軌俾我曼踩住上

紅牛主攻搓起上嚟都好似轟咁啲人唔識郁

Psg d後備都好勁

對面塞中間 紅牛打唔到邊路進攻

Ullm如果40M真心抵玩

俾盡都係做副手 搵佢做後防核心就搞笑

屁馬今場啲叉燒係搞笑定點

唔好撚搞笑啦垃圾軌 拎L9 同達哥比
L9喺曼聯係成功 達哥喺車仔係失敗
果時執我哋唔要嘅爛鞋 仲打晒J咁 笑唔笑死人

做後備比盡

尼馬d射術

包皮仲有得爆

成功? 拎左d咩榮譽咁巴閉 睇過

做咩又覆爆閘狗

巴黎個control做得好好

T silva 完場先訓低

咪撚理隻生滋狗
人地會J單刀唔入 同佢地講經都曬氣

尼馬同包皮化學作用 同美斯真係有得比

覆爆閘獌狗=同藍絲講道理

Welcome!!

Come che la diu

拿華斯 同 保方算唔算兩個極端，一個加盟首年破球會紀錄入決賽，⼀個大熱球隊有埋牙朗爆冷16強出局

唔好撚搞笑啦 莫拉達喺車仔冇進步過 仲要退步埋
L9咪進化咗囉 我相信L9把握力一定勁過而家車仔所有前鋒

因為尼馬好撚易夾

保方真係黑氣石嚟

nagelsmann 個腦諗緊d咩

上半場廢倒

霸氣依家野你哋有撚咩 成季俾我哋踩住上

之前吹到佢戰術大師

包皮勁d，夾到Bakayoko都入到歐聯最佳陣容

同埋啲人派膠都冇計

臨完上半場輸嗰球好傷

賽前掛住襯佢套阿婆西裝無度戰術

不過psg對拜真係打防反 睇下守唔守到拜偷雞

Welcome!!
自爆兩球都無計 無左雲狗又差好遠

T.silva仲係幾勁下

冇啦 psg塞住中間 如果紅牛打唔到邊路進攻都好難攻入去

真心抵買

ullm 黑撚中堅其實唔差

求下撚狗免簽頂住先

美國狗基架？
同條仔去度假

快啦屌

講到口都臭

好不安呀！！！！！！！
快撚啲啦！！！！！！！

成班鬼佬打曬飛機啦

kai

here we go

will你老母，我要now呀

官宣plz

佢阿哥黎？

He is 得唔得啊

屌你10日係人都知28號前有結果

10days

報紙佬呃飯食

仲要等十日 我地車迷會死

等得好撚辛苦呀

within Next 10 days
終於唔係agreed personal terms

谷住谷住

屌原來baka生日

車仔唔同佢講生日快樂

屌係喎10日後28號

你老味 報紙佬玩語言藝術玩到出神入化

屌佢篇野只係引用人哋啲料
其中一篇仲係tier 5 source

Tmrw news: 9 days to go🔥🔥🔥

有

集防守 後上 身體質素 埋門於一身

Sor 我唔見IG有

Atletico Madrid defender José María Giménez has spoken about how he would have like to play with his Chelsea idol and former club captain (ESPN) #CFC #Atletico

Manchester City have have reached an agreement with defender Kalidou Koulibaly over his salary, and now intend on raising their offer to €70m+bonuses to the Italian club. A deal is now looking like it can be completed very quickly. (SI) #MCFC #Napoli

慢咗添

撚sir護旗手 中堅有錢都買飯

追撚含！！

想跟撚狗就自己賠錢解約啦
鬼叫你唔係BC

Welcome 喊包

一字排開

啲稿費真係易呃，同一個內容改少少嘢就可以日日出，撚下車迷之餘又有錢袋

咁撚勁 做乜賣走

盧卡古勁到入歐戰決賽

照佢logic KDB 同Salah 係車路士都是成功

Twitter上面打曬飛機呢度咁平靜

連登車迷走得太前，兩個禮拜前J到而家

好失敗呀

原來渣古係曼聯飛機杯都無隻

Twitter上面仲串埋猁畀車hijack Timo同無錢買Thiago

下年

講咗咁耐上個禮拜中先開始

真係利華出局後先傾

Antonio~
Antonio!
Antonio Antonio Antonio ~

頂撚到12點呀屌你老母

你估真係神仙咩
唔夠踢就係唔夠踢

你睇尼馬同包皮都要搵2,3條友包夾先會搶到波

又包皮 又尼馬 再加埋迪馬利亞 點mark啊大佬

J到攰

我地Hazard Willian DC 都係咁mark

Kai very likely tonight announce

親車 and tier 1 source both confirmed
Secure 左chilwell 單deal 後（最主要李城肯減價）kai’s transfer in very good progress

Jose Gimenez: "I would have liked to play with Lampard. I always used to watch Chelsea as a kid, loved them." (ESPN)

Welcome 基文尼斯

車迷唔上車

做咩突然追撚含
Btw Alaba唔續拜有冇機

cfbayern: not true
拜狗個個都係咁㗎，最後就加人工續約，你唔會買到佢d人

所以要係佢地未買人之前搶

hot wednesday🔥🔥🔥

play with
撚狗退撚咗休，冇得play with

比啲誠意，罷操先講

巴黎聖日耳門球星尼馬在歐聯賽後與對手交換波衫，或要隔離12日缺席歐聯決賽。

法甲豪門巴黎聖日耳門周二於歐聯4強戰以3:0淘汰萊比錫，球會史上首次殺入歐聯決賽，巴西球星尼馬（Neymar）賽後興奮過了頭，竟然與對方球員哈史頓保交換波衫，這可能令他錯過下周日的冠軍戰。

根據歐洲足協的規定，賽事於新冠疫情下閉門作賽，一旦球員交換波衫，將要進行12天自我隔離，以免出現病毒傳染。曼聯名宿里奧費迪南在評述時也很意外：「起初我覺得他不會真的交換，再看重播才相信是真的。」 尼馬對萊比錫雖然沒有入球，但表現十分活躍，上半場射門中門柱，更助攻迪馬利亞射入2:0的一球。

讓賽呀

查左
fake

bild吹到咁貴我就唔信
100m+20m年薪

又將D人工簽字費計哂入去?

加埋add on 有€100m我就信嘅

唔撚係呀

球會肯開咁高年薪俾個新仔，應該一早去左追辛蛆
Timo數據咁靚都係170k
唔會信，等matt law解話

We don’t need Kai

Just give Ruben and Ross a chance

Matt law潛左好耐水

無啦一定

返工啦柒頭

又key days are coming
車迷要頂多十日八日

Update

各位ching起身返工啦
小弟仲停緊課瞓多陣先

Fabrizio個update話利華古遜希望最遲9月尾要有定案

Here we go

放緊大假

巴士都無點返

好野！車迷可以再俾人撚多一個月

原本今日有online堂都因為打風停埋

8 月中都要上堂？
你高中補課？

中學定U

yup下年dse

咁後生就浦車區，有前途呀

下年先dse
我讀u果陣你仲係小學雞

真 00後

今日幻維園停課，唔使返學，上黎車區9up下先😅

ching都係廿幾啫
過多排就準備摺
考完dse先上返嚟圍爐

16強Thiago好似同左袋換

三號風球匡智都照停課㗎喎
ching你就爽啦

5隻3 15分都有u入

摺黎做乜鳩

倒數但係越數越耐
都算係奇蹟

我上車果陣，佢可能精蟲都未成形

真

唔做後門狗dllm

下即係 kai 28/8 照去復操

個difference冇變

見到個咩16分cu engine係咪真

宜家個分低到cu engine 都係16 分就有

cu engine不嬲asso分數三大名氣
不過我16分我唔太信最低都18

屌你老母西女人爽手啦

都係呃張沙紙啫

Kai子搞唔掂可唔可以搞其他先
就黎開季

易入難出呀ching
重點我on9無讀理科

On9，九月尾，準備一定入精神病院啦

做咩無啦啦有人爆閘

咁其實佢係意思係想講要賣佢哋都唔會拖到9月底
到時佢哋有錢都補強唔到

8月28變9月尾有預感會空炮

佢哋係咪長期mon住

面對現實啦🤭
今舖撐臭老雞呀,對家要90m, 你就70m開始bid, 逐日bid, 每bid加1m,
貫徹始終, 誓要屌你老味慳到盡🤑🤑🤑

no la,都係講緊10日內

到時9月尾，車路士崩潰

唔來了bye

屌 改名算啦

19分我就識一個，可能呢一兩年會低多一兩分都年入到，但應該都係睇你Maths同M2嘅分

Cu engine不嬲低分

青山小欖有幸見到大家

之前又話8/28 呢家又多一個月比marina拖？

鷹：談判破裂 轉plan b

8/28係三方(車、利華、Kai)都希望完成交易既日子 (無謂Kai尷尬 利華又有充足時間買人)
而9月尾就係真.deadline 傾唔掂真接終止談判

話28/8 係因為 利華果日復操
順理成章就復操前黎，唔會養便宜仔嘛

但依家利華又唔介意養一個月 同marina 1m 1m咁抗爭

即係而家差20M諗緊點解決

塞隻牙衣比佢算啦

Add on

賣出baka同 ayi都冇20M咩

即係8月28前唔得，就空炮

唔係無錢，係盡慳留返D錢比其他位

好過拖住唔湯唔水
Welcome定

屌你傾到9月都冇時間買其他人啦

Marina = 真手足

換少個囉
守唔住都要攻得掂

預左龍門同中堅冇得換

差20M 就可以令到keeper CB位多啲空間處理

龍門換梗啦

龍門打比onana佢就搭飛機

如果真係簽唔到，再俾獌搶咗傻狗
呢到應該好多人會自殺

唔好唔記得仲有個60M 捷 100M kai真係對車唔著數

理性話我知補後防緊要啲
不過kai呢類天才今年簽唔到，幾時到垃圾車簽

我寧願佢去拜

結論唔追捷狗已經可以解決問題

咁不如唔追CB 左閘位仲急過其他位 而Kai又係新星

CU engine幾時變到asso分數
我21分入都讀到成隻狗咁 16分入去應該都幾辛苦下

我第一個燒炭

而家個個18 19分都讀到
淨係可以話ching你生不逢時

唔會啦 bid sancho先出60M 加 add on

龍門唔係講100%買硬
睇下買平定買貴

kai越嚟越似sancho果單

morata 60m唔簽，hijack 80m lkk

完全唔似我信Marina
獌嗰個價擺明無心bid
我哋要信真理奈

利華冇退路 下季人財兩失 所以可以接受add on

而家好擔心火撚屌同奧狗狀況

佢哋仲要買CB CM RW呀

唔買Kai 仲可以買邊個 搵定plan b

其實唔買 都夠人 可能直接Rice

No plan
We are confident

brandt

買vdb la diu

西女人用錢掉死利華plz

希望唔洗燒炭

鷹你講得我實信
車區可以發少陣癲

鷹

咪撚要捷狗啦 Kai 奧躝躝 開季

first game
odoi werner ziyech
mount kai
kante
chilwell zouma rudiger rjames
onana

In Hawk we 7rust

連燈畀人DDos? Send 唔到嘢嘅

飛去英國火魔Marina

區區20m
我信西女人可以係床上解決到

只知道kai狗失了蹤

整個捷狗黎J下都好

Plan b不如買尋日psg個10號

車區精神病院

鑲金閪咩 比利華主席中出40連發都唔得啦

真尼馬

琴晚rb有雲狗已經贏左。

PSG: Bulka
Bayern: Musiala
Lyon: B.Traore

拜仲有多個？

簽返堆 home grown 返黎?

Bulka > Kepa

bulka>垃圾車

英超賽程有機會今日出
本來講21號

講緊歐聯未出局前軌掛

咁快

係喎
自膠

其實唔夠一個月就開波

Feel到頭場冇kai冇美隊

Timo Tam9 Ziyech
MM kante bar9

公海條獌狗玩膠都唔做足功課
柒到

好似前幾日見到第1場係主場對修頓

2:3

Feel到閪女人一定最尾先比足價買人

拜個個都揾車搏加人工

Marina係咪諗住係果20M 1M 1M咁同利華negotiates

凱來了

可以welcome未

凱旋轟來！

尼馬單嘢啲page炒晒車

班人仲話尼馬走疤on9

講得好！

咁岩今年易打啫
留疤可能贏多屆

最新deadline: 9月尾

人工少一截
又要做美斯契弟
佢係巴塞 仲要幫艾巴協防執屎

對強隊
Pulisic Werner ziyech
Kai
Kovacic kante
Chilwell zouma ruidger azp
Onana

對弱隊
Pulisic Werner ziyech
Mount Kai
Ampadu
Chilwell zouma Christensen James
Onana

魯迪加爆得仲勁過天神

對強隊應該雲拿擺左翼

因為保方走左

迪鳩真係連續好多場垃圾波

希望西女人企硬唔好比果20m，如果照比我地之後啲轉會都會仆曬街。利華如果企硬1億歐元寧願唔買

有啲嘢真係整定

傷完之後無好過

蘇馬 迪9 切 袋 傷完都廢到仆街

袋仲後生

袋狗好咗好多了

話唔買kai嘅on9程度應該同迷衣差唔多

對拜嗰球腳內側彎過紐亞

巴狗贏
尼馬場場hattrick都係美斯mvp 美斯carry
鈀贏
踢得唔太標青都係尼馬功勞

講起就嬲，譚狗
阻住袋狗喺拜面前威吓

打西咸同錫菲真係世界級

呢個收貨

Ca 好似冇咁快出得 袋頭幾場可以威

俾著車區管數執柒左好耐

之後仲要俾譚狗執到到

Here we go!

緊係on9條友離開疤之後有咩建樹？今年食正歐聯一回合過咋

Psg條線靚到 正常都入final啦

SLUT!

1M 1M 咁加，20 日都到啦
宜家講左個幾月

Ching j開膠面人深田？

美國狗踢法係成功不必在我
佢自己入唔入波冇所謂
下半季譚狗踢法係成功必須在我
要成隊造波畀佢入

人造人嚟

又爆po

其實中出，口爆都好平常

香港人開放點吧

十幾歲中學生咁識玩

譚狗會覺得個進攻唔比佢做最尾射果下 慘過死老母
🤷🏿‍♂️

RLC再踢唔起真係要升加拉查

唔知點解下半季牙衣化左

心急想搶返正選

Marina如果炒車 就會變第二個hilary chan

可能係一星期加1m

CLS車區連ban 圖都有埋

條女拍av咁撚樣

呢張撚洗ban

咁嘅年紀仲要咁識玩
屌到真係一生無憾

link?

你去追po啦
成個熱門都係

咁癲

係得咁細個on99先會咁同你玩 大個d 點會俾你咁玩+拍哂片

玩咩都唔緊要
但on9到拍片 仲要出樣

一陣5點

好難講呀
只係大果啲唔會流出，只會賣片

究竟有女係咩感覺

av都無咁正啦

拍片其實好多人都會
好想知點解會流出
始終要有一個人放出嚟先

@火撚屌

多數都係同fd 哂命

拍片唔on9
曬命嘅話就真係抵撚死
點會捨得俾自己條女個淫樣人哋睇

唔拍樣是常識吧 但佢拍到av咁 交哂戲

曬命比部電話人地睇咪得
原片比人真係on9

諗起你好多年前漏咗電話喺的士

好多報復 btw公海清緊po

大埔Lulu係咪冇過嚟?
定係已經冇玩兩連

流出都係佢地兩個之一姐
但重點係有人剪撚埋片，隔離有埋個男仔彈結他嘅影片
所以應該係同個男仔好熟嘅人放條片出黎
應該有仇家啦咁有心機幫佢剪埋片

已經借完足波上位

剪埋片先癲

屌你
講會員啊仆街

係咪改左名

錢又唔係你比
果20m 關我地撚事

但肯fing錢展示決心
唔J財政，對波有新氣象就關我地事

係呢度使大咗之後其他位執唔到咁啫

咁都記得

發覺呢排個個狗竇都係到問緊以前高登啲人去咗邊

大個啲唔會咁on9流出 條女係鍾意你 咩都肯玩

可能條仔當條女係SP所以咪同人哂命
好似之前韓國單野咁

Marina應該見利華有袋可鍊先咁有信心

個袋咪就係佢地無歐聯踢同唔夠我地有錢
都好明顯我地食住佢地架啦，睇下佢地堅持到幾耐，係咪要kai狗搲爛面

少有做埋剪接同配樂嘅流出片 好撚癲

做完仆街仔就算，起底就仆街左啲

口爆 玩精果張圖真係 以為自己睇緊av

其實我指嫌貴唔肯重貨嘅會然

好多女都肯咁玩

反而中出就無乜女肯
都正常嘅
條女叫我中出我都唔敢

唔係架 有啲好自豪架
之前先有個fd send咗條彈閪片(有著底褲)上gp

聽住首南山南好似睇梗一個失戀回憶錄咁

有花生食盡係香港人本性

今時唔同往人 轟迷有嘅係自信

真 睇完咪算

10成9 食藥啦

往日

又爆一個POST 仲係空炮

我都唔敢

真 大把呢d gp 拍得就唔方正人君子啦

一講女成班mks上哂水

西倫敦Hammersmith d樓好貴呀

點解要去倫敦住

我要深潛

咪傻，啲明星流出咪又係咁玩

條友睇av睇上腦 close up埋個閪漏精

仲要揀有錢人區

想去車做掃地

時下學生妺真係好青春

睇coco哥research
得曼市、倫敦最熱門

曼市都ok 但一諗起足球因素
咁岩今日又見coco哥實地考察Hammersmith

唔通真係要死死地氣買Chelsea 區

條仔bi既
你可以同佢互中岀

Feel到要kai車啦 坐穩未

應該好緊

爸爸

配樂好似仲要係條仔唱

做轟迷無辦法有自信

好似話係條仔自己放片架喎？

咁撚多mks

你mk之霸

我遲啲都可能移民英國
London zone 3-4好唔好住？

段片好似幾年前？
見D 人話咩已經畢左業幾年

成班有錢mks

條女移民外國算啦

Ok ga, 你當住元天屯 + 唔近市中心
好似兆康咁

始終London 鐵路發展完善

點解要咁做

醉曖牙Kai (>^ω^<)